我FD整咗首歌紀錄香港示威

事關我朋友係外國人一直生活緊係香港，對最近示威活動都好有感觸，所以佢整左首歌紀錄最近示威活動希望大家可以支持下

光復香港 時代革命

自推（1/10）

Pish

自推（2/10）

自推（3/10）

自推（4/10）

自推（5/10）

自推 （6/10）

7/10

8/10

推

9/10

10/10

幫推比大家睇下

Push